屯門警局正門被封鎖

好似已經裝修左一段時間

以為阿蛇笠水 怪錯阿蛇